[警世文]絲打最好入黎睇下

頭香

ho dont dont

多謝ching

警世呀 巴打都記得睇下
D女人比mk玩完6年鬆晒就搵毒撚埋單

唔諗黑暗野

賤女人,只不過想搵個人結婚,根本唔係愛個老公
最愛都係前男友

想埋單

浦銘心

你?